無人記得PTGF前身係咩? 私影雞呀嘛

以前得D機佬有單反
D機佬用影相名義呃D發明星夢妹妹去酒店影完就
演變成明買明賣影相俾model費包開房

而家就變返D女女反客為主
iphone影都夠靚
乜app物app做後製過相入電腦photoshop都慳返
自已經營一個ig acc就搵到客仔

Lm

all inherit from whore, no difference

私鐘妹？
總之就係嗅雞啦